你地認為吉野家會在意到底佢間舖係比人偷野定爆閘放火搗亂咩?

無論係偷野定以大義之名破壞
對被害人黎講 根本依家就係做緊損害緊佢利益既事
唔會有分別
唔好再嘗試去美化自己既行為
你同人解釋點解要復仇
就同復仇既態度去處理件事
而唔係響度做完壞事後又想扮正義之師
係度屌鳩D入去偷野既人
根本無論係間公司 個賊 定係差佬 全部人都黑人問號
你班仆街黑衫佬岩先先破壞完十幾廿間舖
你地全部都係罪犯
轉過頭有另一個黑衫花生友行埋黎叫人唔好偷野
仲要去報警
你覺唔覺得自己好ON9?
你憑咩覺得自己有資格去指正人地?
你好正義咩?
打仗就打仗
復仇就復仇
當中唔係為左美德而行事
唔好再係到做架兩
你班死左膠係咪仲未累夠人?

人地間舖比你爆得就預左有損失
你一邊爆完人地間舖 點解轉過頭又要有另一個同立場既人走過黎
「拿，我地係幫你裝修，但我地唔係賊，唔會偷野」
你覺得人地會理解你呢種說法咩?
差佬唔做野係差佬事 幾時到你管 做埋人地個份?
但又唔係喎 最後又要死死氣走去報警
頭先叫口號先叫完死黑警
依家就要扮死狗去問係咪差人
你到底有冇尊嚴?

佢收人工做野係本份
就算個個叫佢死黑警都要繼續做野

差佬做唔做野關你咩事呀?
佢有得射鳩你就覺得爽架啦
你訓左幾多年呀?
叫差人做野

咁在意道德高地既就唔好學人講武力抗爭
講咩缺一不可
根本比起成果，似乎道德高地更加重要
想做聖人係要付出聖人既代價
通常都係慘死
你有冇覺悟?
所謂蒙面抗爭從來都唔係強調D咩個人責任 道德乜乜柒柒
你估包到實晒係為左做聖人?
咪就係為左行動完唔洗負責任
個個都同你道德感召 正義之師上身
咁就乜都唔洗做

平時笑開人做雞又想攞貞節牌坊
你地幾時照下鏡望下自己?

唔好再美化自己既行為
你揀得呢條路就要接受事件帶來既後果同影響
你選擇做呢件事唔係因為解釋完錯既事會變返岩
而係比起一D好基本層次既對錯
後面係有更大既意義要實踐
但件事無論係爭取民主定係為和平而戰
惡就係惡
就算依家你係同邪惡國家打仗
你係為左世界和平而殺人
殺人就係殺人 唔會改變事實既本質
你唔敢接受自己係殺人犯就唔好去做
而唔係做完又搵藉口去掩飾自己

拉，我地爆鋪唔係為貨為錢，正如坐黨鐵跳閘亦非為省錢

唔係叫佢做或求佢做
係佢有出糧就應該要做
佢本身hea做就由得佢？
交稅養3萬條寄生蟲？

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 停止聯邦儲備局/美國所有銀行借貸給 國企銀行/偽民企銀行]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦，。
一國兩制 ，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心對留港做生意。
對內地投資的資金 有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再藉錢給中國 ，中國的二萬幾億美元外債，必然大鑊！ 要求中國將 承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行 借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 大部分貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決抵擋的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，總比把貨物/資金直接運大陸信得過和可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/POPO打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

你都on9
香港軍管啦 實彈啦
你仲同人講交稅養寄生蟲
你係咪on9架
唔好講做野啦
佢殺晒你全家都唔洗負責任呀
交稅 on99
依家咩時勢呀

加油手足
希望你熱血之餘保持頭腦冷靜
有周全計劃可以全身而退

點解唔搵個香港吉野家總裁傾下計

唔夠人講就唔好扮和事佬
一邊叫人加油一邊負皮啦
你咩人呀 到今日仲會認為黑警有責任要做野？
佢既責任咪就係殺撚晒所有示威者囉

一邊叫解散警隊 一邊有事就報警叫人幫手
覺唔覺得自己好on9
人地就係咪都唔會理你
你覺得自己醜唔醜？

冇負評你
只係希望你唔好比人拉到
人情緒高漲好容易做錯決定